# Начало работы

## Установите:
 requirements.txt - содержит все необходимые библиотеки для работы
 docker 
 minio

## Старт программы:
$sudo docker-compose up

docker-compose.yml - содержит описание двух контейнеров.

1. python контейнер :
image: face_id_pamc_v1

2. minio контейнер :
image: minio/minio


# Описание модулей

1. FaceId - 
содержит python файлы для распознования и поиска лиц.

2. Minio - 
объектное хранилище для хранения изображений.


## FaceId :

 Python проект содержит файлы :

### 1. FaceDetection.py 
 - Содержит описание камер для обработки видеопотока
 - Создает поток для каждой камеры 
 - Распознает человека на каждом кадре видео трансляции 
 - Распознанных людей ищет в папке сотрудников 
 - Данные о статусе человека отправляются JSON запросом на сервер


### 2. ImagePersonWhoCome, ImagePersonForLearning
 ImagePersonWhoCome - каталог, содержащий изображения человека, распознанного камерой
 ImagePersonForLearning- каталог, содержащий изображения сотрудников

### 3. PreparePhoto.py
 создает паку ImagePersonForLearning/prepared с обработанными фото лиц 
 запустите файл при добавлении новых фотографий в папку ImagePersonForLearning
                           

### 4. make_photos.py         
 позволяет делать фото людей при вызове метода shoot


### 5. OUTPUTVerifyFalse.txt  
 файл содержит логи людей не найденных в сотрудниках 

### 6. OUTPUTVerifyTrue.txt                 
 файл создержит логи распознанных сотрудников


# После модификации проекта 
 вызовите $./build.sh
